<resources>
    <string name="app_name">Rick Application</string>
    <string name="description_placeholder">
        "Serial Rick and Morty
        Rick and Morty" adalah sebuah serial animasi televisi
        yang diciptakan oleh Justin Roiland dan Dan Harmon.
        Serial ini pertama kali ditayangkan pada Desember 2013
        dan terus mendapatkan popularitas karena campuran uniknya
        antara komedi satir, sains fiksi, dan elemen pengembangan
        karakter yang mendalam. Ceritanya mengikuti petualangan
        eksentrik seorang ilmuwan jenius, Rick Sanchez, dan cucunya
        yang naif, Morty Smith, melalui berbagai dimensi paralel
        dan tempat-tempat aneh di alam semesta.\n\n

        Deskripsi Karakter\n
        1. Rick Sanchez\n
        - Seorang ilmuwan alkoholik jenius yang sangat eksentrik.\n
        - Memiliki pengetahuan dan keterampilan ilmiah yang luar biasa.\n
        - Sering kali bertindak tidak bertanggung jawab dan impulsif.\n\n
        2. Morty Smith\n
        - Cucu yang naif dan terkadang tidak nyaman dengan petualangan gila kakeknya.\n
        - Berkembang dari karakter yang polos menjadi lebih berani dan cerdas.\n
        - Sering menjadi sasaran berbagai ancaman dan kejadian aneh.\n\n
        3. Summer Smith\n
        - Saudari perempuan Morty, remaja yang memiliki kepribadian yang kompleks.\n
        - Pada beberapa kesempatan, Summer terlibat dalam petualangan bersama Rick dan Morty.\n
        - Mengalami perkembangan karakter yang signifikan sepanjang seri.\n\n
        4. Beth Smith\n
        - Ibu dari Morty dan Summer, juga putri dari Rick.\n
        - Seorang dokter bedah yang hidup dalam tekanan untuk menjaga
        keseimbangan antara pekerjaan dan keluarga\n
        - Memiliki hubungan kompleks dengan Rick dan terlibat dalam banyak plot cerita.\n\n
        5. Jerry Smith\n
        - Ayah dari Morty dan Summer, serta suami Beth.\n
        - Seorang pekerja kantor yang cenderung kurang percaya diri.\n
        - Sering menjadi sumber komedi karena kekonyolan dan ketidakmampuannya mengatasi situasi sulit.\n\n
        6. Abadango Cluster Princess\n
        - Seorang pangeran dari planet Abadango Cluster.\n
        - Muncul dalam beberapa episode sebagai karakter yang unik dan eksentrik.\n
        - Karakternya seringkali terlibat dalam plot cerita yang kocak dan tidak terduga.\n\n
        7. Abradolf Lincler\n
        - Eksperimen genetik hasil gabungan antara Abraham Lincoln dan Adolf Hitler.\n
        - Menghadapi konflik batin karena perangkat kognitifnya yang rumit.\n
        - Muncul sebagai karakter yang menciptakan momen komedi dan refleksi.\n\n
        8. Adjudicator Rick\n
        - Seorang hakim dan pemimpin kelompok Adjudicator.\n
        - Bertugas untuk menjaga hukum dan ketertiban di alam semesta.\n
        - Karakternya mewakili otoritas yang seringkali bertentangan dengan Rick dan karakter utama.\n\n
        9. Agency Director\n
        - Pemimpin dari The Citadel of Ricks, organisasi multivers yang terdiri dari banyak versi Rick.\n
        - Memiliki sikap yang tegas dan mengendalikan kebijakan di antara Ricks.\n
        - Berperan dalam beberapa episode yang mengungkap sisi kelam dan politik di antara Ricks.\n\n
        10. Alan Rails\n
        - Salah satu anggota Vindicators, kelompok pahlawan super di dunia "Rick and Morty".\n
        - Memiliki kekuatan terkait kereta api dan seringkali menjadi tokoh yang ceria.\n"


    </string>
</resources>